[KPOP] PRODUCE_X101 討論區(9）宋有彬金國憲一齊出道啦！

《PRODUCE X 101》（韓語：프로듀스 X 101）是韓國Mnet在2019年推出，由韓國多家經紀公司旗下練習生演出的選拔／生存實境節目，為《PRODUCE 101》系列節目的第四季。最後出道團體是5年限定男團：前2.5年是專屬合約，後2.5年可於原本公司進行活動。最終出道組人數構成是10+X（前四次投票數累積最高票者。

直播平台：
Joox
就來開始果時先會有link 可以用電話app禁live搵條link 電話/電腦都可以睇

參賽者名單：
之前有巴打想要 Sorry搵唔到繁體版post住先

參賽者數據排名（每10min更新一次）：

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道立法會

身患哮喘 繼續追夢

兩年都未斷尾

F升B奇跡練習生

兩年後變成成熟穩重嘅B型（cr. 會然白真(降囝) ）

carry成組
i say 黑絲 you say 東彬
總之東彬鍾意黑絲 你地唔好咁多事
chew chew chew chew chewing gum!

含淚支持 改頭換臉血型改變

夢想少年 金東彬

g持

留個名先，翰潔

勲勲lm

個題目改得好

其實今年嘅分組對抗表現都幾參差，所以勝負好明顯，無咩驚喜

我曜b真係好叻仔好有天份

應該呢集播完金國憲一定升 希望有前10

推到宇碩出道

狂賀我男親現場投票第一
又可以上MCD喇
聽日排名儀式同我上出道圈

留名

新POST留名
去聽返正版啲歌洗下耳先

繼續G持曜b好撚得意

今集成功比佢圈到 新人留名

諗返起Love Shot嘅落墨都好短，好彩早咗一個星期出，唔好就係個熱度維持唔到咁耐

才炫彬

有冇人覺得where you at個center成民書幾正

支持白真
Its baekjin time

想問牙虛係邊個
有冇人覺得where you at Maroo嗰個細路好靚仔

淨係對佢ep0嘅魔術有印象

具正模

Lm

???
rapper2喎 姓李得兩句嗰個

你問呀虛係邊個呀嘛

oh i see
thanks

繼續支持！！！

請多多支持 虛弱美男 熱烈的具正模

dls 希望孫東杓可以成為第一個出唔到道嘅初c

係曜漢阿

下面篇英文係咪牙虛寫

之前唔係有個花名表?

宋有彬行過去攬住佢嗰陣我都跟住眼濕濕

可能架

英語擔當

G持 love shot組 C9 琴東賢弟弟

佢地事但一個出唔到道嘅話
我退出連登

你上集排第幾呀
想睇你position 跳舞

好似4廿幾
唔洗一輪遊

好開心終於多啲人見到金國憲 之前都冇鏡頭
明明靚仔 唱得又跳得
宜家仲要發現佢咁重兄弟情 加哂分

之前仲話曜b同牙彬一對
原來牙憲同牙彬先係真

依家做到第幾集？

啱啱我都係特登search過先知原來係佢

第四

頂 又幾好笑

loop左boss好多次 基本上無初c就完美

naver tv 實時top1 拍手組

仲有低配L
偉仔係前面solo跳緊mnet鏡頭走去影佢

已經變埋幅射L

想知大家睇完直播聽日會唔會再睇多次中字架？

睇兩次係基本嘢黎

見回鍋肉line都好多人推
計落victon應該紅過myteen 瀚潔
點解好似偏偏冇咩人推victon

利申 我自己都係推up10tion myteen瀚潔
我都唔知點解自己對victon冇興趣

回鍋肉line計唔計埋出道兩次都gg嘅姜賢秀

唔知佢救唔救得返 上次好似69 佢老豆

金國憲上左naver熱搜第5
佢同有彬睇多次喊多次

連呢個list都漏左佢

停唔到係咁睇boss

曜b踢腳個下你同我走去拉遠鏡
Mnet幾時先生性

台灣個邊既ptt投票

偉仔 ， 好想睇多d boss組既過程阿

偉仔

請大家多多支持source music 金炫彬

我反而對up10tion冇乜興趣
可能第一印象 公司表演麻麻

真係屌佢老母呀
我都係睇返直拍算

得李尚根一個好冷靜

偉

唔知點解而家變左有權限先睇到
要返搵整表條友出來

偉碩cp振帖

失望樣

Ep4 2.2

韓勝宇崔秉燦

當初睇住佢地出道 希望紅到

第二季既ep4收視係2.3

完全唔明偉仔咁正都唔多人pick 合理嗎

崔秉燦個樣好有喜感

我嗰陣係睇到佢同宇碩入場嗰下開始留意佢 但又剪到佢勁惡咁
之後應該會升嘅

睇咗少少boss舞台
一去到偉仔鏡頭就拉遠or影全體
明明係centre
安振英唔該去仆一仆街

除咗表演之外 會用2倍速睇

唔知今日錄完有冇劇透

點解呢度唔見有人提佢
明明佢又俄韓混血又前sm trainee 都算有樣有啲跳舞底 又有唔少鏡頭
淨係佢行catwalk嗰度 白裇衫加長腿都夠剎食

應該要撞佢翻大陸

sorry覺得佢個樣唔掂

聽到佢講野就好唔開胃 佢幾時死返大陸

唔係吖 覺得佢都有啲魅力

有無同好

Monsta x個票數最撚on9
大陸人啲韓文真係一季比一季廢
上季蝗怡人已經今季個偽子越真係
仲有演員

之前有提阿
不過佢好小鏡頭

有， @防彈團長 @牆角青蛙

有人同你一齊g持你粒仔啦

佢被裴老師嚇親嗰度，似返個普通細路

其實韓國同中國都好多
仲有李棟旭都係

係時候整金剛棒了

但呢到無麻 終於俾佢等到

終於等到他 還好你沒放棄

今日就拍第一輪淘汰

睇完琴晚嗰集多咗好多好感，同埋覺得佢好搞笑

希望韓國人都係咁諗

阿偉上星期排第幾？

31好似

下

屌 個大陸仔好似都係三十幾

唔係喎 大陸仔先係31 偉仔32大陸仔名次高過我老公呀屌你個系

我屌
投俾佢啲人咩事

cheetah生日冇人講連登已死

唔想再見到大陸仔
有預感佢下集上台講感言個樣會勁黑人憎

Who

油劇本

屌諗起佢見到自己排名好高個樣

唱得勁難聽仲要第一

偉妹

我淨係想炸雞可以出道

今日上班圖

本身覺得牙彬幾man 睇完佢強姦曜b同吹yury耳仔之後覺得佢好gay
一定要岀道啊！

唔知有人post咗未

佢地兩個真係好可愛

好cute
做多咗啦

404版牙降

牙虛竟然有力安慰觀眾

今季真係修到完全聽唔清vocal 作為一個主pick vocal既人真係屌出聲

好暖既笑
宋有彬金國憲一定要一齊出道

推薦下大家聽國憲翻唱既一首歌 好好聽

係咪佢fd來

似gay飯

蔡家豪點解可以少鏡頭到咁

今年d質素好似麻麻地
101 202 係呢關都好明顯有vocal跑出
今年除左有彬 我記唔到其他人
不過覺得佢太強勢，有d無感

係你記性差啫
我記多你幾個

點解可以戴住個口罩都咁靚仔？

有印象韓勝宇

brand new music其實係咪要李垠尚扮英文

5年 大d既公司邊敢放正野

其實白真真係幾靚仔
但係真係好少鏡頭
想睇多陣都唔得

Boss 個vocal都唔錯啦

男fans一定係gay?

覺得似 唔係一定係-.-

白虎part嗰個？

金國憲唱歌都好好 不過GOT7首歌無咁易出彩

唔會掛
無論性格定表現定外貌都比唔上英文

呢條友衰到

白真lullaby個dancebreak
其實好正 但係呢個就唔比人重播
直接無視左

95年加參加過mixnine

又會咁岩係同公司又紅髮

如無意外第一都係曜B
LOVE SHOT宇碩應該爆到上去TOP3
牙圭就應該會跌出TOP3

佢個樣生得幾似aron

rapper 2

係 love睇到有啲尷尬

我估係公司策略？
202果時我記得英文話公司話想佢係人群突出d 所以先紅髮
可能見李垠尚摺摺地唔多出聲 咪幫佢整紅髮等人搵佢易d掛
施勲B整藍髮都同一道理
說說施勲B今集咁多reaction鏡頭我有d嚇親

見之前其他love因為發覺佢似大哥而有特別撐下佢 唔知睇完今集會點

我真係靠紅髮先認到佢 覺得佢個樣好路人

好似佢一分鐘pr都有話自己似大哥但今集唔知咩料咁頹 覺得佢有啲機會會一輪遊

唔怪得咁熟口面

仲要唔知做乜勁多鏡頭
其他人練緊又唔影

琴日睇果陣正想話佢同aron撞樣

各花入各眼啦
我覺得佢樣都算唔錯
係上位圈入面比較get到果幾個之一
利申鍾意笑得好睇嘅人

炫彬

唔知真定假

啱t啱見到Twitter流傳嘅排名

同步

仲有一張

有冇人好心轉中文

我都可以作個排名出來

XL心心 S心心

再黎

曜b唔係第一=假

AGREE

+1

如果yg架仔過到第一rd就真係好

如果金敏圭咁樣都仲係頭三真係無天理

最尾𠴱張最貼近大家預測嘅順位
牙虛好多人都話係11位
孤獨房㗘啲人都話佢係11位

曜B

選美大賽

但如果講佢好靚仔咁吹奏
真心吹大左

Pick姜賢秀啦真係有實力 就算我1st pick曜漢仔 2nd pick琴仔 我都覺得佢係成個101入面最值得出道嘅人

睇直拍覺得無星味 可能因為個LOOK都麻麻地

上年櫻花都頭三啦
如果講實力先出到道咁剩係比a班玩就夠了

個態度超差喎一輪遊硬啦 直接話唔想睇呢首歌 一個練習生夠膽嫌棄大前輩首歌 仲唔得罪曬啲fans？

哇櫻花跳舞同台風好過牙圭好多
一個A班一個X/D班

櫻花值前三
實力同顏值都係top

啱呀 所以投俾賴冠霖果d人應該攞出嚟打靶

可能啦 希望佢唔好一輪遊捱到去下一個評價可能遇到首啱嘅歌可以發揮出佢嘅魅力睇完今集應該會有多啲人pick佢掛

Ptt投票第二階段

Girls girls girls 個vocal?
睇曬咁多個舞台都係覺得 love shot nmd 同got7兩組比較睇得過眼 但vocal真係修到扑街完全聽唔清實力係點 唯有one pick金宇碩 個表情真係做得太到位 果然有經驗係唔同d

琴仔嘅Marimong係紫色㗎

幾時整番個連登仔投票

支持你整

係啊 AAP.Y姜賢秀
俾周憲讚過㗎

支持你整!

接受唔到唔係牙漢/宇碩其中一個第一

琴仔係韓國個邊係唔係冇咁hit

支持雙金+1
暫時佢哋兩個直拍既數據都係top 2

應該都hit嘅 但係僅限韓國囉

覺得佢有d似河成雲 唔好打我

過多幾集可以再整多次最討厭練習生投票

G持

第一應該係初c同大陸仔爭

我都覺但係唔敢講驚俾雲飯鬧

係身高同實力方面都似
希望佢可以好似糬咁爆上去啦

大型洗耳現場

要睇返原版洗耳

支持大陸仔第一

G持咸XX 同yg弱智台仔

咸唔知做乜今集好多鏡頭
每集起碼一個starship 多鏡頭

今屆講普通話嘅人都好似弱智

最討厭練習生候選名單:
初C
咸
宋亨俊
假Aron
大陸仔
天空之城
energetic C
light音痴 (色情Hani)
幅射L
洪成俊 (屌EXO)

仲有冇

幾時到我牙虛有星船指定reaction鏡頭

我上網睇有人整嘅具正模cut但大部分都唔係主影佢嘅，我睇睇下都唔知我係睇具cut定咸cut啊屌

實力？

好慘啊真aron 我屌

弱智台仔

樣就前三但好老實講佢出道後都成日跳錯喎

彬

我晏d開電腦整投票表

希望佢出到道 想睇佢團綜 一定好膠

典解咁唔鍾意佢 除咗佢個樣唔啱你哋之外佢做咗咩

推巴打

櫻花明明akb嗰時係賣音痴同手腳唔協調
起身都好驚佢猝死

原版

仲有天空之城

樣真係唔質疑
但您話個講嘢都就黎走音嘅人實力好
咁一定係舞神了

*****睇親 懶所以用語音打字

暫時只有7個心水 11個幾難揀下

考慮埋年齡同人氣 我暫時既係:
曜B
宇碩
偉
牙彬
國憲
牙潔
炫彬

其實我覺得櫻條腰都好硬不過冇啊圭咁似機械人

救命本身連佢係邊個都唔記得>之後想睇佢啲搞笑圖>而家會主動睇佢直拍
我又多一個pick啦

點解大陸仔咁多票

現場多大陸人

最神奇係就咁棟喺度好耐，真係一個step都記唔到咩？啲大陸fans講到佢好勤力，根本咩都做唔到聽人講條友喺韓國讀大學架喎韓文咁差嘅？

好正諗起army house嘅jin

由第一二集見到佢on99咁扮傻已經好反感
Tony起碼話俾人知佢好努力
佢就成碌木咁...真係好反感

唯一一個原因已經俾你講咗

牙漢

點解曜b日日都著同一套衫褲

老實講咸元真係最令我r爆頭都唔明點解佢排名可以咁高

韓國人真係奇奇怪怪 又話睇實力 但係唔pick崔壽桓同姜賢秀
又話睇樣 但係pick咸同天空之城

乜撚嘢福娃 好噁心

崔壽桓我覺得佢幾有魅力
天空之城都叫做因爲本身套戲紅而識佢
但咸真係睇唔透...邊度有吸引力

牙圭唱歌其實ok的

佢地真係好鐘意吹奏自己人

韓團唔好再加大陸仔啦
一紅小小就會回鄉 唔會理個團生死
睇下exo就好例子
完全唔知咩叫履行合約精神

TONY我只係記得佢句兩點半起床

一向架啦 乜狗屎垃圾都讚
只要係大陸人

唔好意思，我望完韓妹pick嗰啲人嘅樣，心諗佢地點解會嫌棄崔壽桓？

Tony唱歌跳舞都好過偽子越咁多
點解大陸人好似鍾意偽子越多過tony咁

係矮啫
樣其實唔算差 仲正正常常...

Tony改英文名唔夠愛國

尤美老師化妝VLOG

其實壽桓係01line，仲有機會高架

Tony好似美籍？同埋個偽好似之前參加過創造101

同埋壽桓撲上去有彬背脊嗰度好可愛

下頂啊
啲初c fans 話啊c 02年仲細，仲有得高，原來壽桓先大一年咋？
點解啲人成日講到佢冇得高咁，話佢死矮仔，跟住166 cm嘅 center就話仲係小朋友有得高

老老實實 上季
nuest佢地 雖然 得 cd
但係無一個真係會炒到仆街...
今季d人唱佢地d歌真係
都唔知佢地廢定係佢地唔好彩

初C都成17歲都仲係可愛嘅細路，但壽桓都係大一年就唔可以做可愛嘅細路

原來tony 02年185cm
真係無樣睇...

唔夠靚仔連長高嘅資格都冇

其實我都唔覺得佢地實力得C/D

Monstax 有個centre

唉屌真係好撚心疼我壽桓仔

上季真係打大佬柒嘅其實得金用陳一個
今季未有人好似佢咁惡頂
但係將d柒平均分配左
都真係有唔少樣唔太掂嘅去選

唔好咁啦佢之前疑似畀人搞，都幾慘
雖然我冇follow up單野

冇惡意
但佢個樣真係好冇偶像FEEL
比較似拳擊選手

佢地啲審美好特別㗎 係佢地眼中咸同00係靚仔

其實睇完真人我都認同00ok嘅不過唔好露牙唔該

唔係講笑 睇完咸d近鏡飯拍真係想嘔

個鼻同個咀

第一次整 睇下有乜要改或者加？

[Lihkg制作人] PRODUCE X 101投票
有兩個投票，第一頁係11PICK 第二頁係1PICK
GO！

推

建議加圖
因為我唔夠11PICK
想PICK其他人但唔記得啲名

1pick偉

美談個名多咗個2字

好，名我都加到眼花，圖我慢慢再加上去

投偉哥

牙swag

原來油c同炫彬同年 差咁遠 佢成個小學生咁wor

Yg應該係玩緊個台仔同日本仔，明知公司同mnet不和都送佢哋過嚟 我自己睇yg寶石盒就覺得王君豪唔錯嘅，唔知點解四期都剪到佢廢物一樣，重要舞台上面佢唱嗰part就會拉遠嘅或者影頭頂。。。我自己睇佢直拍就覺得佢係組內最亮眼嗰個

我有個問題 想問如果個表單改左，鏈結係咪要轉左你地先會見到更新，定我可以直接改你地都睇到？

拉票
請大家支持熱烈的具正模

你可以改走美談個2 睇下我們睇唔睇到

唔駛轉LINK

我起初以為佢係04line，同南小朋友同年

同志辛苦了! 票已投

GOOD

油c好矮 得166

已投牙潔

初C
宋亨俊
大陸仔
台仔

呢度討厭嘅404仲有邊個?

其實崔個樣都唔係咁差姐....

亨俊好QQ

韓妹好憎方形臉

Energetic個C位

宋亨俊同台仔都還好...
energetic c討厭d

佢染左黑毛之後個樣cute左好多

真心，佢鼻嘴同面形都無問題，眼細可以化大啫，同埋又唔係望落陰濕、鬼鼠、刻薄嘅眼形

好似17個個主唱

唔算好方，同埋又唔係耳後見腮

D泰國人刷peak既YouTube rate好勁

Woozi，仲有似Mingyu嘅有彬

[Lihkg制作人] PRODUCE X 101投票
有兩個投票，第一頁係11PICK 第二頁係1PICK
GO！

投票：

當前結果：

９９個選項太多，結果個表名個到顯示唔曬點算

宋亨俊唔係出咗直拍後，反應正面咗咩 暫時最憎都係偽子越，連中飯叫佢個花名都係叫茶味兒，兒化音嚟嘅屌

多謝

其實係咪好多韓妹一向都歧視矮仔?

如果加圖會唔會好啲？你試下求其揀幾條友加圖

推!!辛苦哂!!票已投

咁又係
佢哋自己整容都鍾意鋸咗兩邊腮骨佢

其實恰佢係個人練習生，本身無人識啦。娛樂公司練習生本身已經有啲fans，或者喺嗰啲家族飯度係出出地名

佢講韓文勁重兒化韻

哎呀頂Google好似冇投牙虛
牙虛我對你唔住

無啲咁嘅事
睇下初c

無腮骨承托啲肉，接近30歲啲肉已經會dup哂

啱呀，其實mnet對佢都算係咁，係個堆個人練習生入面已經算多鏡頭。

1pick偉仔 見好多人都1pick 偉仔

明明曜b個樣都唔係成熟type 但同初c企埋一齊好似佢老豆咁

我都係投完先醒起呀汗

岩岩禁11pick都估唔到禁禁下 都禁到11個鍾意既仔仔

試左唔得 ， 我遲d再統計啦 粗粗睇禁落去睇住先 ⋯ 兩星期後截數 再整新表投 到時得返60個選項睇下會唔會好啲

唔該晒絲打
可能開多個post貼條link會多d人睇到？

睇完牙圭個直拍再睇亨俊個直拍覺得佢順眼左 唔好再好似第二集咁狂比鏡頭佢就ok

One pick投左亨俊未阿

你話樹

同上季清純一樣 冇乜實力靠樣入

偉仔黨put your hands up

佢認真熱情個樣好好笑
允浩feel

好，辛苦晒

清純除左靠樣仲靠故事線eg.母女line，努力練習rap比老師讚

基彬

佢真係好真心好認真feel
隊友揀佢做主唱嗰陣佢開心到喊左
同埋佢同曜漢蘋果game個陣 佢係咁叫曜漢認真d唔好笑 笑死我

推 pick偉

清純唔算靚 娃最靠顏果個

國民老公

李洗浱 (唔知有冇寫錯)
1 X班嗰陣屈鳩宋亨俊冇教跳舞
2 love shot 拉低成組進度

暫時依家連登1pick 曜漢第一，偉仔第二

點解冇東彬

竟然唔係宇碩1pick

多謝大家支持我

我要推到偉仔Centre出道

老公

連登1pick 第一曜漢 第二偉仔 第三宇碩 第四泫彬 第五bnm藍毛毛

辛苦曬你整個表出黎

我淨係得碩仔一個

錯手負評左 我想讚好架偉仔

睇番boss個舞台初c又唱得幾好喎

睇唔到佢係邊

x2 冇乜鏡頭

太矮sor

佢同紅毛都隱形左

把聲幾好聽
有d大輝feel

放過大輝啦好嘛

點解今年可以cut到每一組淨係聚焦一個人
其餘個啲好似打雜咁冇存在感

現在是俊英pick的年代喔

每隊一個主角輕鬆易剪
今季AJY好HEA

睇完琴日嗰集即刻去睇牙憲
佢啲on9程度都拍得住牙彬一開頭係咁問點解摸到有血 後尾發現原來係自己之前用手指搽唇液搞到咁

個人練習生有個叫姜碩華我覺得唔差 但係冇鏡頭

明明佢係好認真 但一望到佢個樣就覺得佢搞緊笑

blackpink vocal

琴仔呢

投左琴仔未

我都覺佢都係yg寶石盒都出黎 實力都唔係話好差

投咗
想知有冇人11pick有投琴仔

404pick4金
金曜漢 金宇碩 金炫彬 金國憲

俊英咁鬼中意blackpink

係啊 依家係B班 屌打仲係YG嗰兩個啦

唔信 等6月錄影REPO

推上找到了憲入學那年實用音樂系各具體專業的入學競爭率
憲對應的是 唱歌（男）
高考➡️555個人報名，錄取4個
保送➡️932個人報名，錄取3個

好易炒車
得202嘅playing with fire ok
303

上個禮拜播完exo mama比love shot吊打之後今個禮拜完全消失咗牙汗希望巴絲們可以留意下我1pick弟弟

金毛joey

[Lihkg制作人] PRODUCE X 101投票
有兩個投票，第一頁係11PICK 第二頁係1PICK
GO！

投票：

當前結果：

下面條link有得睇當前結果，暫時有107個人投票，11pick 琴b有33票

牙潔都有呀

一邊箱牙彬強姦緊人 另一邊箱牙憲俾人強姦

碩華幾cute cute

牙憲幾高？

176

究竟有幾鍾意blackpink

牙憲同牙彬嗰度我真係咸咗
但好彩girls girls girls贏咗
如果唔係牙憲都唔知點同隊員交代

攻受分明

好得意

又黎推下牙憲

係mix9中間評價個陣比菊花話係第一
明明有實力 但佢唔爭又唔搶

wa上季冇睇 頭先一search搞wor哂

nananananana

武林6子而家面對緊安推黃允聖但民推車俊昊嘅問題，我驚咁樣最後會搞到武林全軍覆沒.

潔黨

牙潔

咁我撐安推

1pick咗牙潔辛苦哂整list嘅絲打

好驚佢暈低

撐安推x2

有

仲有牙虛頂住唔洗驚

牙潔同藍毛毛共同第四啦

咁撐一次安推

牙虛星船架

屌

睇二次都睇唔明
energetic到底贏乜...
centre勁油
唱的無light咁好
舞改到垃圾
係咪真係因為energetic多人聽過light咁多就咁

成日都以為佢係woolim

我明 我都有呢種錯覺

呢兩條友，我以為係dancer
點解可以倒模咁，又零存在感

掛喺心口

背囊帶嗰個扣度

如果星船點都有一個出道
我希望係牙虛

點解牙虛屋企咁有錢唔叫屋企課下金鏡頭少到咁
本身第一集第二名

個c最後個暗爽樣 頂唔順

佢style同咸同埋亨俊唔同

直頭明爽
佢係咪喺上集，好冇禮貌咁對住人地組唱歌條友？
Make me feel so鞋～

同埋唔記得咗好正常，因為第1集講starship嘅時候鏡頭成日淨係影咗具正模半邊面

係

我睇一百次都唔明點解大陸仔會拎到第三

Energetic個C 真係搞唔能掂 仲一副自己好撚勁嘅樣

根本成組都唱得好難聽

跟隊

好掛住啲牙仔呀

其實好慘
咁細個就整，啲人話整完會好痛，同埋每五年都要check，先16歲就要咁

安選嘅代價

佢下排牙好似仲未整 希望星船唔好咁快再逼佢整 心都痛埋

金毛幾啱佢

我覺得嗰個c有啲用陳feel

啲人話starship最鍾意啲藝人去整，死啦好怕其他都會做曬

好快登上連登最討厭練習生一位

牙真

講緊牙定係個樣？
我諗淨係牙嘅話，得亨俊要做呢種大工程，
其他人箍吓就得...

係！一直覺得佢好油又好似曾相識 但up唔出似邊個 原來係用陳

牙， 搵唔返張圖，之前啲人講
其實你個仔仔箍都得啦好似元英咁
唔明點解咁快整

尾二咁講

做咩咁傻仔聽公司話走去整
睇文字都覺得痛
具正模千祈唔好走去做

16歲人邊識咁多公司話做咩就做咩

牙喊

我唔熟牙嘅嘢，一google search Laminate 就見到關鍵字有後悔
同埋我本身唔熟starship嘅藝人啦因為冇追開，但睇啲人評論講starship真係好多藝人已經做咗Laminate

我유리bb會唔會太可愛

留名～

第二張真係成個餅印咁

牙咸比周憲話完叫拍手嗰下都係咁hea

女藝人唔清楚
但MONSTA X應該冇整牙
因為成日見到佢地大大淡食野

G持南小朋友

認錯公司 牙虛啤你架

啱啱睇第二次 nuest w對決
諗唔明點解wya可以大炒...
覺得dejavu main vocal 好好多

牙虛

麻煩大家投完票記得幫手推下等多d人入黎見到

下個post我會放係#1

唔睇樣 dejavu主唱係唱得幾好，不過女聲

前排同後排好似兩隊唔同嘅組合咁

宋亨俊嘅背後靈-牙虛
同埋牙虛表演第七感之前聽到有fans勁大聲嗌佢，佢忍唔住笑咗，真係好得意

行步路都好虛

Yury真係好撚正

小妹不行了

佢今次首歌唔岩佢，太青春可愛 好可惜突顯唔到佢出黎

睇完最新一集留名支持宋有彬金國憲

連登好似真係無人鍾意初c
衰在第一集太多鏡頭我都有係咁屌
睇完主題曲舞台同boss又真係改觀左
年紀細但消化到個舞台 跳舞實力有
boss同班高過曬佢既企埋一齊都無咩問題
利申非pick
睇完組合對戰發現油膩過初c既人真係好撚多頂唔緊

下次一眾肌肉男不如揀同一首歌啦

完全無諗過girls x3會贏lullaby

圖片支援

又要召喚嗰幾位鍾意初c嘅絲打

@防彈團長 @牆角青蛙 @... 其他唔記得咩名

最正最正嘅係只係嘴角上揚咗一下
不過佢對自己嘅定位好錯

你邊忽陽光呀

gay彬係咪想牙憲再探落啲

Sorry無睇前面幾集想問呢個係咪外國人黎
得罪講句覺得佢rap得仲硬耳過原唱

你睇幾陽光
佢啲朋友都有耻笑過陽光微笑
首先初中啲同學話未聽過
然後佢高中係男校 唔會有人改個咁嘅稱號比佢
佢話唔係公司改㗎

都係果句矮仔黎講 我寧願要壽桓

矮仔黎講 我要壽桓
可愛黎講 我要南小朋友/李鎮宇
跳舞黎講 我要偉哥
靚仔更加唔駛講

今季真係剪得太集中某一堆人
睇頭幾集已經大約估到邊個會出道

睇完中字 發覺energetic個center真係好撚右 個樣又自high咁diu 個現場排名唔好咁認真啦啊哥下輪希望唔好見到佢好難頂

俄仔 首歌真係唔啱佢rap
但佢把聲真係好正 低音炮

唔知點解佢呢個表情有啲pd101 chanmi feel

可以去聽聽

Energetic最高票嗰兩個唱歌把聲特登扮晒wanna one咁 勁重鼻音

佢上集57希望佢跌多幾名

上年傳嗰啲冇一首中

把聲俾我想像中正好多
不過我估唔到可以低音到咁有小小驚訝

個fans嗌：撕破舞台吧具正模
但係牙虛應該連A4紙都撕唔爛

咩事又唔係叫你pick
洗唔洗咁敏感

見無乜人推韓勝宇 就等我嚟啦

睇前日mcd都有對佢改觀 真係跳得幾好 有進步
舞蹈嚟講算對得住center位啦

雖然佢都唔會係我個pick 但起碼唔反感先

見無乜人推韓勝宇 就等我嚟啦[/quote]

94年應該出唔到道了 不過希望佢入到決賽

其實我覺得佢好似羅力威
第一次見到嚇親

無一忽似

只要佢唔好再咁造作就得

佢嚟賺到啲人氣 我當贏左

冇敏感
我順住句 OO黎講 我要OOO 寫下我啲PICK姐
我已經DEL咗寧願兩隻字驚人誤會
敏感果個會唔會係你?

佢嘅出現印證左mnet 幾咁醜惡

same潔黨

今集0存在感
好彩直拍都ok

Position小道

有比人捉到

有時覺得佢好呆

Pick完第二日已經覺得佢似碌木但係我buy

呢個星船仔仔02年就米82
一時覺得佢幾靚仔 一時覺得個樣有d怪
不過點都好過咸某

傻呆

係咪叫姜敏熙

係 同bnm個solo同名
好難搵佢

無人問你pick喎
如果矮仔係一個position/擔當 你先揀壽桓既話 佢都幾慘
咁有實力既人俾你貶低到得矮仔一個特色

題外話 加埋寧願兩隻字都只係委屈你既pick 咁難為你

我幾鍾意bnm嗰條女上過The Unit，唱得好好
我估starship入面應該只係諗住捧宋咸
如果下一集姜敏熙同牙虛突然間多鏡頭就當我冇講過啦，不過希望係

韓網2 pick 投票第8
第7第8我都鍾意
不過頂睇完呢個list我先發現我連登投票好似投漏咗有彬炫彬原來我已經pick下pick下pick多過11個人

好傻紅色重點全圖

同飯俾心果度

表演緊嗰陣可唔可以唔好比心
好影響觀感囉
明明個個都型緊chok緊
你就舉手比心，真係屌咗出聲

唔好意思，有感而發，冇針對任何練習生，就算現役偶像都有亂比心情況

成隻鬼咁

呃 師兄
你會唔會激動咗少少
我冇針對任何人 包括初C同壽桓
我只係覺得(OO黎講 我要OOO)呢個句式幾得意
順埋落去咁解 如果冒犯到你
真係對唔住 我本意唔係你諗咁嘅意思

唔騎劫個POST 覆到呢到

季季都有人亂鳩咁泥架啦
女就雜耍側手翻
男就揭衫露腹肌
唔識睇場合

有感而發，好奇你係睇到邊一個突然諗到呢樣野

加埋灰色衫仲似

女嘅你係話上季side to side唔知佢做咩架落去

黎
自

似隻餓鬼追住宋亨俊乞嘢食

明明清純歌，dance break嗰陣跳popping/機械舞

我記得有一張gif係佢瘋狂係到咬個包
我搵下先

唔記得邊首歌，個個都chok緊，有個突然整個大心出嚟
唔記得係咪拍手

血汗淚

好似係血汗淚

我知你講邊個但唔記得咩名咩樣

真係好虛

等我睇下先我淨係睇咗南道賢同權泰恩

朴宣澔係咪唱主題曲露腹肌?

哇我去睇下先lood swear tears 整大心心咁fun

如果我係隊友，會反個大白眼

原來係血汗淚

魂遊咁

搵到喇

食得好滄桑咁

好似粵語長片啲孤兒仔咁

唔該哂睇到嚇親，點解我尋日睇唔覺眼嘅

你已經俾平時濫發嘅心心麻醉咗

我記得有人見到呢張GIF之後話
貝正模啲FANS快啲應援佢到第二階段 佢好需要維他命
(應援第二階段係維他命SET)

濫發嘅心心

呢個version我可以

點算好不過我見到心心都真係冇feel，自己pick整心都冇feel

夾到首歌咪得

睇myteen以前啲表演 有彬似係ace
唔怪得前幾集淨係focus 有彬
希望國憲都出到道啦

想要dongpyo同宋亨俊嘅Ig fan page
有冇人有高質推介

呢個似似地 好過用blackpink啲歌黎比vocal

因為佢係ssk攞top4 多人認到所以做門面啫

其實右邊嗰個我都覺有少少似aron

啱啱睇返新一集中字

唔係好明現場投票有咩影響？求指教
例如輸咗果team嘅第一
拿住果幾十票 有咩用

佢如果唱ren嗰個位應該都ok但如果係唱白虎就er
好似utube啲female ver cover

大家都係討論下分享下 夠無人叫你講初c
兩個都放鬆啲啦

18>3
點會唔比人覺得唔係做假呢

twitter大把嘢睇 好睇過IG

That's what i like邕聖佑

血汗淚個組有個咪係

當係pd拎左經驗
再返公司出道
唔好係pd出道

自從見到好多人黑我牙喊之後就好同情你無人欣賞自己pick

初c表情真係好油
同埋佢經常嘟起個咀，個咀仲要成日都係閃令令，好似好多口水系上面

系你老母

請問up啲殘體彈幕上嚟係做乜

唔係我咩

(唔知你係唔係問呢樣 小妹閱讀理解有D差)
現場所有分都會加返個分去排名儀式總分到
現場票對上位圈係冇咩影響 不過對下位圈就係晉級同淘汰既分別 可能差果幾十票
加上下次position評級係跟排名揀 高一名就可能揀到想要既歌/position

初留名 睇到第4集先pick到兩個

: 嗯 ok 似我啊嘛佢 ok

嗰陣佢地冇發揮得好好嘛 大壓力之餘 屋企人又出事 唉

洗唔洗咁敏感 人地應該係睇緊中字個陣cap圖姐

施勲b
今集啲reaction好可愛

就算評價舞台排名低都唔好灰心呀

A級實力一定要出道呀

揭衫露腹肌 真係不了怪怪地

餓左好耐

牙喊同牙咸

屋企人做咩？

屌咩 19係tony 高過金炫彬 仲要冇金國憲 韓國人個個盲撚咗 先唔好講實力 (三季都有唔夠實力出到道) 但係連韓文都唔想講 下下用英文都唔撚得啦 唔通kpop idol唔識韓文咩

牙潔都有少年時期架

係邊個嚟架？牙虛？

3歲零1個月嘅牙虛

我都睇咗呢篇野
韓飯初頭傳話係牙虛 但現在又話唔係佢
因為2003年牙虛得3歲 寫唔出呢啲文章

我都覺得未必係真
但同時間依篇野又真係好似佢會寫既野

如果btob嗰首變beautiful pain,我會j出血

你睇生肉？唔睇中字翻譯？

藍毛毛勳B請充滿自信咁一直向前衝!
要出人頭地啊

3歲啲字應該歪歪斜斜啲

原來呢個小朋友第一次錄嘅時候整親腳之後重錄都睇唔出佢整親叫尹晶煥 好似係

B站可以熄彈幕

之前咪有人話金宇碩對隊員好差成日打佢哋 呢排嗰個人澄清咗原來係得登抹黑 其實隊員之間都會互相打打鬧鬧 但係淨係剪金宇碩打人嘅片段出嚟
就係因為呢個人金宇碩之前俾韓國人鬧到痴線
啲fans不斷澄清都冇人理

咁你一定係用嚟繁體版b站

邊個係曹婦？樂華果個？如果係 點解既？

Izone

有無人有留意到 dejavu有條友無啦啦show肌是否on9 完全唔睇首歌既風格 亂咁黎

個重點係佢pick嘅係呢到少人pick嘅初c
我上面一句都無提及過當中嘅嘅彈幕
如果咁都要揾嘅鬧9我嘅 就算我熄咗
你依然可以話我睇中字係殘體然後鬧我

我見人地喺前面係咁講個大陸仔好好，話王君豪填自己係台灣藉要黑
我都有屌柒佢地嗌佢地睇個節目咪撚下下扯政治
要真係睇佢嘅實力再講等等

我係一啲都唔鐘意支共，我打字打繁體 我見到人打殘體會屌柒佢
但係無奈我真係唔識韓文 我以前追開48無追過韓團
如果b站有得繁體我一定係會轉
如果你問我點解唔熄，只可以答你想睇多啲其他人對呢套嘢嘅討論乜乜乜
就好似cd-rom會mon呢個po咁

以上

有彈幕係我嘅錯但明明我一句都無提及過殘體字內容
只係想cap張初c圖講上面我講嘅嘢啫

白虎嗰時又係屋企人過咗身好似係爺爺？唔記得

原來係咁sor因為無睇過女版只睇仔仔101

唔洗喊
人地睇生肉，唔用簡體資源

曹柔理 stone music

thanks ching如果係日文我都仲可以睇生肉
小妹以前係追48
啫係雖然我對中國同殘體字0好感 但多數做相關翻譯都係靠b站微博

祝ching你嘅pick高位圈岀道

唔好喊啦
睇囝囝平復心情啦

呢個都係叻仔!! 真係睇唔出整親
希望佢下round係vocal揀到首好歌推高名次

睇個節目咪撚下下扯政治

呢啲人就係遲早俾人送中都唔知咩事嗰啲

9號我會岀去
我唔贊成佢地咁唔代表我政治冷感
只係覺得班大陸人咁樣好撚煩

我唔係好明你嗰張cap圖同講嘅嘢有乜關係

表演loop得最多竟然係lullaby
成組都好出色 有彬同白真好正

依加個問題係明明自己有用簡體資源，但又屌人唔小心cap咗啲簡體彈幕呀
咁同自己有飲喜茶，但又屌人個波鞋made in china有咩分別呀
五十步笑百步呀
劣根性呀明唔明呀

啱無諗過cap張初c圖都好地地要搞成咁
要瘋狂睇返boss同love shot平復下

話說想問你個名當初係點解無啦啦咁多惡搞
因為佢f班嗰時交叉手個shot？

"自從見到好多人黑我牙喊之後就好同情你無人欣賞自己pick"

？我口中所講你呢到少人欣賞嗰個pick唔係初c？
認錯人pick初c咩

真！ ！呢首都好正
ching你pick邊個想睇邊個跳beautiful pain

係，但我以為你特登cap B站圖係有咩特別意思啫

一開始紅係因為佢有獨一無二嘅虛弱美
之後比朋友爆料佢鍾意講大叔笑話搞爛gag
好多本身都鍾意搞爛gag嘅網友用佢張相配字
結果就搞到咁

我想聽歌啫

琴晚夢到牙潔就係差唔多呢個樣

小心一陣又要洗耳

點解咁正架
我都想夢到牙虛
睇住佢成隻鬼咁行黎行去

牙潔好似已經瘦番去之前個樣期待佢下一round

一睇就直覺覺得會係牙虛嘅作品 符合佢嘅風格

想一口氣見晒兩個

好似跟住亨俊咁跟住你

血汗淚鳩比心果個叫李沅俊，佢同energetic C 同一間公司，兩個都係02年

我都覺lullaby越loop越正

lullaby成組完成度都好高輸咗少可惜

睇住牙潔跳LOVE SHOT
然後牙虛係後面用咁嘅樣望住

諗多左諗多埋右

紅到日本妹喇

Got7組好多實力派 但好可惜got7既歌真係唔岩我口味

推推推

你既味係咩

呢排聽Hard carry會有扯扯地嘅感覺

有冇射到

仲可以講埋marimong萬能key

Position battle應該係Dance
無論牙潔跳咩野，我都可以

過左第一次公演 曜漢b既主題曲直拍同初評點讚仲係排係頭十
唔知後期捧唔捧到第二個人同佢爭c位呢
宇碩都好正但回鍋肉應該難c位出道

J得虛脫樣

其實大家都係嗰個pack，或者好感嗰個練習生，嘈咩嘢啫

性感/型格/抒情風

其實都幾難
再加上今季ajy剪到好鬼hea
都唔知係咪jyp 打亂咗佢如意算盤
所以9剪

屌好似話siren姐開始用ig
韓妹又話要救佢既

下 佢都要一輪遊

有冇搞錯又高又幾靚仔

今屆01line 全部唔似01咁細

Siren咁正

應該係因為Woozi都係96就覺得壽桓都有返咁上下大

係同埋啲人成日講到佢冇得高咁

Siren

睇黎真係一輪遊
佢自簡寫 停止了 要走了

下咁高咁靚仔想睇多round啊
我投票投咗佢11pick我咁快少咗個pick啦

唔好呀
Siren姐你唔好嚇我們啦

我都投咗佢
準備星期五直播要咸了

佢手多玩下ig姐
句自簡可能之前已經有呢
唔好亂諗

少咗個長腿靚仔

好想睇佢position揀vocal

吓siren姐唔好走雖然5000票多唔算多 但真係救唔到佢咩仲唸住可以睇多輪

我都覺得JYP 本身係安選 (X 班出道既人選）
但佢突然退出搞到ajy要再諗捧邊個
上次曜漢b 個預告都有一個cap圖係留言係啲人話掛住jyp仔

總覺得下位圈多幾十票都冇咩用咁
多謝你解說

允聖真係好彩JYP又center又主唱如果JYP冇退實應該輪唔到允聖做MAMA故事主角

揀牙漢嗰個可以準備定先

60...

可惜允聖而家人氣仲係差啲

但因為JYP仔搞到MAMA舞台剪到一忽忽

係囉首歌有成80%比左JYP唱韓基燦差啲連鏡頭都冇

搞到爛面仔跌到淘汰邊緣

嗰陣明明唔虧，好正常架喎

活力係細個用哂

但都有人公演最高票都係棋差一著
202朴宇譚見到今年賽制應該哭暈在廁所

佢唱歌真係好好

wow

Le Vie en Rose....
男仔點唱呀
同埋歌好難聽

Vcoal
TAKE(테이크)－Butterfly Grave(나비무덤)
IZ*ONE (아이즈원) - 라비앙로즈 (La Vie en Rose)
WINNER - 'REALLY REALLY'
Beautiful太多歌用呢個名 可能係Crush?

Rap
김하온 - 붕붕(Feat. 식케이)
지코 (ZICO) - BERMUDA TRIANGLE (Feat. Crush, DEAN)
우원재 (Woo Won Jae) - 시차 (We Are) (Feat. 로꼬 & GRAY)

Dance
BTS (방탄소년단) 'MIC Drop (Steve Aoki Remix)'
talk dirty , finesse 兩首?
Imagine Dragons - Believer 빌리버
Shawn Mendes - There's Nothing Holdin' Me Back

Voacl

BERMUDA TRIANGLE我好鍾意架
希望唔駛洗耳

Siren請你開眼

There’s nothing holding me back 可以點跳

希望偉仔揀跳舞
即使我pick佢都好
唔覺佢rap得好出色
寧願佢跳舞show下長腿

宋安選表示輕鬆

open your eyes
Siren plz open your eyes
其實佢咁樣都幾好睇

我相信識跳舞嘅人 童謠都可以編到舞出黎跳

不過跳sexy concept或者trap嗰類嘅歌先會易啲爆

嘩 原來係佢

88 siren
有無人可以去問佢當初點解會揀siren呢首歌

本身今季覺得d仔仔太細個唔諗住追
好奇黎睇下got7跳成點知就比佢兩個吸引左決定睇落去

都未錄影點解會信埋d泡菜自己作既假料

想像唔到

想睇really really

依家都係見到排名料就skip算
好記得202個陣 第十集個排名料00跌到去20雲跳左上第3係真 ，搞到成集無曬驚喜

明明初c同曜B係韓國人自己投出黎依家又憎都癲癲地

原來個女仔唔係偶遇嘅fans，係牙潔嘅老師嚟

如果係真都唔意外話哂出道曲
IZ*ONE點都走唔甩㗎喇 差在係邊首
唔知今年會唔會又有BLACKPINK同BoA呢

我都要登入返先入到去
不過而家已經開返有link就編輯到
大家幫手update吓有時候爬post未必爬得哂啲新花名

一打招呼就出框的金敏圭

柔軟度好好

白虎爸爸2015年血癌 抗癌成功 點知17年就車禍過咗身
加上同時期虎又俾人屈梗好耐之前性騷擾（而家已經證實左係真係俾人屈 指控的事件從來冇發生）

我下個post放返上#1

希望真係有kangaroo always

啲人只focus假L

UH!

呢個想睇

you are beautiful天空之城
成個畫面破壞曬

又唔靚仔又無實力

點先可以令班韓妹棄假L投允聖

gogo rap...?

得嗰幾句

係咪我彈嗰首

私心好想曜b去rap

私心好想曜b去跳舞

我覺得佢好hea

演員呢d一睇就知出唔到道冇實力冇樣又要霸住個位
可唔可以快d out

每次影佢都冇咩笑容又冇自信咁

其實允聖都係

如果份表係真
即美談救得返？

其實果陣傳special stage 換走初c
係咪d站姐用黎虐粉投票

主要係佢成日冇氣冇力未訓醒咁
而直拍又真係同組跳得最冇力個個
先覺得佢hea

4個都出道plz

私心好想曜b去vocal

我見到有人話牙潔係孤兒，有機會唔洗當兵 跟住我上網睇孤兒係第五級，不過可以自願當兵

牙潔99年 5年內都唔洗當啦

其實我真心覺得天空之城好樣衰仲要無實力

岩呀仲要排名咁前 唔好哂撚左個位啦好心

啲韓妹係咪見佢做過秀韓就投佢諗唔到佢咁多票嘅原因係咩

Sky castle個陣秀韓完全唔突出
戲又唔係特別好
同藝瑞個啲比下去

最離譜係佢第一集排名係頭十

偽子越天空之城

siren 姜賢秀

Mic drop組

cls偽子越個組又係無高人氣

南道賢同李宇真一組rap battle都幾想睇，會好可愛

金敏圭如果真係同金曜漢一組
又要俾d迷漢黨踩到一棟都冇

其實幾想睇牙潔跳Talk Dirty

發現mnet成日要放啲唔啱vocal嘅歌
上年ddd 而加傳la vie en rose

屌佢 一陣又拎勁高排名 又要睇到佢興奮個柒樣

點解嚟澳門仔真係一輪遊
點解yg台灣仔反而留得低

淨係識文玄彬
血汗淚center

想同佢瘋狂talk dirty

邊度都有課咗金嘅嫌疑

李協好似係唱功好好似排名好低

牙潔又同琴仔一組 mic drop睇佢地2個直拍就可以了

等6月2號錄影repo啦
而家咩歌單分組都唔會信

really really
兩金一具 分票大作戰

你完全無視低配L

拍手組vocal 啲高音幾勁

請多多Gchi

輕鬆拎vocal全場第一加十幾萬票

但第二輪可以重覆投 最多可以話係牽制姐
但如果真係咁分我會私心牙虛

澳門仔死得不明不白
台仔 大陸仔

你個金敏圭跳舞廢 關牙漢fans咩事

佢真係好撚似弱智

雖然2個都pick 但牙圭實力未夠好唔係大家都心照嘅咩
做乜無啦啦要話pick漢b嘅人踩佢 分化

牙虛拍手拍得好好笑

202 downpour c位 在奐出道，303 energetic c位柔b出道，404 la vie en rose

牙圭唱歌好跳舞好多
算係入得耳 話曬jellyfish出身

咁我覺得觀眾都應該有少少審美能力嘅...
尤其是vocal一定投比高音killing part啦

邊個似弱智多d？
YG王君豪（正皮）vs大陸仔偽子越（負皮）

both呢？

痴線咁都睇到

矛盾大對決呀

揀唔落 兩種唔同風格嘅弱智黎

澳門仔跳舞真心charm
又高大 睇佢近照依家肥返幾靚仔下
Dllm ajy唔比鏡頭人 一個近鏡都無
仲有jellyfish個崔俊成 直拍根本唔叫直拍直拍都有遠鏡cls

而家揀跳唱idol呀 跳唔到舞個樣又驚青點出道呀
而且唔覺得佢唱歌好

後者硬係有種農村大陸味

屌 係喎
我真係冇見到有幅射L

所以咪入唔到jellyfish新男團
Jellyfish 應該都係擺佢博一博
唔得就放棄
話曬短期唔會再出男團

所以搞到兩金一具一幅迫哂係同一組?

預左比人負評都要講 希望韓妹唔好投佢係404出道
以佢既實力同天份 短期內都好難會進步到合格水平 佢去拍戲或者夾band會好d

崔俊成明明唱歌跳舞都幾好 姐姐睇到好心痛 完全0鏡頭

咁咪即係上年玩法

X通常係正嘢嚟

303好似都係咁

如果係真
就同 303 position 評價一樣揀法
係最尾x嗰個位唔同

303唔會掉position喎
比人調去唔想要既position真係想死

如果真係油c咸東彬一組
真係有牙潔都唔洗睇

而家東彬份人變到沉穩，有啲擔心牙潔

屌 上集dramama 現場投票包尾
好sad啊明明表現得幾好
好想睇得佢耐d⋯⋯
睇怕都係要一輪遊

傻憲傻彬

支持善良隊友

論樣同實力澳門仔點都唔會係下半班
佢咁多集一句單獨對白都冇講過...唉

佢最大問題係似乎肢體唔多協調 根本控制唔到四肢咁
但出道機率始終係大 只能希望佢可以比少少心機
至少真係出道的話 起碼可以去到跟得上 跳到的水平
最好節目入面都show少少進步出黎呀
唔係我都唔知佢出道點算

出到道應該會編大量嘅
Walking同企係到嘅舞蹈比佢

今季回鍋肉真係好屈機
頭兩集剩係記得up10tion myteen
今次group battle先認到viction兩個，不過呢兩個都排到好後
啲回鍋肉應該俾盡得2-3個出到道

dramama

阿真我地又有機會同台演出

可能都係因為今次啲練習生普遍廢啲先突顯到佢地
Ajy一定要畀多幾個回鍋入呀

今季練習生普遍實力都麻麻 所以回鍋肉就更加突出
Up10tion同myteen果幾個都係有樣有實力
好想佢地四個都入到出道團
考慮年齡同人氣 Viction果兩個應該就無咩機架喇

202都係得兩個回鍋肉，希望404多啲

係台上散步

加多個姜賢秀 girls girls girls一開聲
偉仔而家仲係排好後4個我覺得無乜可能

大把韓國大學畢業既大陸人基本溝通都做唔到

仲有原來stone music條友成part rap俾ajy cut咗
但明明都過百票
睇youtube見到 第一集仲好多人以為親生仔入硬 好似曹婦咁

偉仔上集之後應該人氣急升啦

不如放棄所有幼幼, 然後揀晒所有回銅肉同加件炸雞入去打亞豬媽市場

其實去外國讀書嘅大陸人一樣唔識英文 same logic

直拍likes排第7

屌啦 有啲大學有中國外交通商之類既學系 入面全部普通話教
仲未計走去讀中文系果啲

曜漢 - 櫻
宋亨 - 奶粉
敏圭 - 清純
初C - 油

仲有無

初c無油咁乞人憎

初c係衰造作同外形太細路姐
暫時睇落人品應該無問題

睇完上集即刻pick埋偉仔

油類比偽子越仲岩lor

咁似乎Energetic個C比較似油

大家都係Energetic個C

Energetic個C快d俾人淘汰啦
佢副嘴面真係好乞人憎

大家都係鍾意奸笑

@金用陳

又提佢202睇到想打爆mom

支持

目前而言，講人品衰一定係energetic c位

因為佢我先好少睇返spring day個舞台
雖然有裵但係都不了 一睇怕諗起我優堪

202同404第一次公演直拍出左5日之後既數據

用陳真心累街坊
萬歲焗住做咗次主音
然後覺得自己好唱得
好彩優堪爭氣去到下一輪

咩料邊個加上去 ， 仲有izone都加埋落去

仲會有邊個？班痴線佬

有冇人pick 我

淨係記得佢成日喊

咁睇404熱度都OK呀
係唔知POSITION評價有無舞台爆到

牙潔頂住呀

牙潔走勢似丹

希望可以係 唔奢望佢好似丹咁第一 只係希望佢入到決賽出到道

同埋話人奸on9又樣衰

明明宇鎮嗰日喉嚨唔舒服先爭唔贏佢做center後尾人地喉嚨狀態好番喺老師面前表現好過佢，條用陳就覺得人地一開波扮野好奸係奸嘅一早就做到center

Off topic一下 在奐隻solo碟好聽到想喊

燈細力啲我怕我pick又出唔到道S1完咗先追唔計，我S2S3都唔得我係咪要轉pick條大陸仔燈撚死佢

大陸仔同秀韓是但一個岀到道我罷追想像唔到佢地同曜b一團 真係諗下都想死

我唔覺得佢兩個出到道，不過我唔想佢哋留太耐呀，會污染咗好多個舞台

最好今round佢哋兩個死喺同一個舞台喇，咁我頂多只係loop少一個舞台

下一round都篩唔走佢地

最好兩個連體嬰咁一齊揀同一首歌啦，殺傷力細啲

大陸嗰2個應該都係tony機會大d
有曬劇本 a跌f 又強鏡頭
而且識中英文岩ajy想打入國際市場

睇到黎依家 暫時真係完全冇辦法接受到出道ge就係呢兩個

唔會啦 唔識韓文又唔靚仔

應該無乜可能啦 秀韓頂多挨多一輪 都唔知佢做緊乜

太劇本 唔多想佢入

佢兩個個team我都冇睇 成part飛晒

真其他我頂多冇咩印象或者唔pick，但呢兩條友係極度厭惡 魏子越喺強國仲話自己專長係韓語

完全睇唔出佢真係想做idol

+1 接受唔到大陸仔

咁YG台仔呢?

我唔追Monsta X 但好鍾意聽Trespass，Hero，Beautiful，Shine forever呢幾首呢兩條蛋散完全破壞力十足 好彩唔係跳hero我最鍾意聽hero

如果秀韓係俾人推出黎參加PD 咁我可以講一句佢慘
如果係佢自己想黎 咁我只能說 你做乜撚野

經典圖

佢初評仲話想好似EXO個D.O咁

唔係呀嘛
係咪完全冇其他野叻先話自己專長韓語

最叻成碌木

我睇下人講強國有好幾個選秀節目啦，嗰條友其中一個就一輪遊，另外嗰兩個面試都唔得

唔鍾意用呢隻，鍾意用莉娜

圖2有小小似00

雖然好鐘意牙圭
但覺得佢就算練多幾年都無用 無天份就係無天份
Nct dream個大陸仔做左三個月練習生就出道
已經好過佢同s2跳chewing gum 個東彬多多聲
牙圭仲要已經練左8個月都好似無練過咁.....

圖1 柒到好似農民工；圖2美白磨皮磨到個輪廓都冇埋

未認到

話自己韓文叻有冇少少自知知明

佢有基本人氣 好唔公平

負評負評負評

厚顏無恥

佢仲要係個人練習生 係咪妄想自己做到第二個在奐

有自知之明就唔會生到成個柒菇碌咁都扮可愛扮純

唔明點解佢可以有咁多鏡頭，明明有大把人實力好過佢

最燥係點解佢啲韓文咁都可以播出街

玩野咩 唔講咩position

畫到佢少少奸

: 搵我？

突然記得呢張

Btw got7嗰兩組真係做得好好
難得14個人無一個黑人憎

曜b戴眼鏡真係好正

我睇到O咗嘴，明明牙嘟跳唱演都勁

正到

喺鄰國嘅選秀唔係一輪遊就係面試都唔得，但喺韓國就去Round 2，屌那星ajy

不了，借加籍賺外國人好感既大陸仔
來韓國選秀但一句韓文都唔講唔學

唔同啦，NCT Dream嘅辰樂細細個就上電視表演唱歌架，講就話訓練得3個月，但佢屋企係由細培養到佢大架

有學一句 就係道歉죄송합니다!

翻版Aron 係咪喺入面

下集係咪會播外貌排名同恐怖環節

啱啱都想問

係條友話唔鍾意girls girls girls

嗰句 有點討厭 真係好深刻

仲要阻到其他人先難頂 又要其他人慢慢教

如果佢兩個下次都可以同一team 再加埋其他犯眾憎嘅練習生同一個舞台就好 唔會累到人直接skip嗰組就得

連面試都唔過但去到韓國被人當寶

個樣成隻青蛙咁

想睇個宿舍係咪真係咁邪多啲

不過其他都好好 Brand New Music嗰個腳痛都冇出聲好乖

柒撚到

記得呢套嘢收視好差，大陸冇人追㗎 佢interview過唔到嗰兩個先hit

寫歌？ 人唔笑狗都吠

咁咪有個乞人憎

Sor 負評咗

邊個

對唔住 ar 我面盲仲未跟得上大家

假aron

慢慢黎我都未認得曬 你依家認得邊幾個

x亨敏 唔記得咗姓咩，89名

唔難認喎 個鼻好怪嗰個

Hello~ pick me pick me

kiwi media 架
每季專出一個伏人？

依條友都on99唔鍾意就唔練

for一啲想睇尹書彬直拍嘅人，有個非正式版直拍

認真我由yg寶石盒睇到依加
其實佢性格冇咩嘢，不過表演嗰陣硬係好尷尬，有陣柒味
韓文level同tony差唔多

人地轉左公司架啦血都換埋

正

每個mama成員既直拍總有d cm話掛住佢

換去Momoland嗰間就成個人唔同晒

成熟穩重B型血

而家冇其他唱得好嘅人咩 點解啲人要留戀一個性格咁有問題嘅人

송형준 송형준 송형준 송형준
白真 法國仔 tony 雙炫彬 大耳仔 開始叫唔出名但認到少少
大陸仔
仲有代表大大

你咁講就知邊個 但叫唔出名

咁又唔怪得人，佢有種壞男人吸引力

都係個句 自己攞黎 怪得邊個

王君豪

論唱功, 壽恆應該好過佢

多謝你係茫茫人海中認出我

我自已cut

自己做唔好賴落首歌到

李鎮赫同金宇碩嘅仔(?) - 李真宇

我覺得佢都做得正常唔好唔差
但賴落首歌到真係好唔專業

放心我都忍唔住負評咗

佢個態度令我好反感 成日嘻嘻哈哈唔認真練 跟住搞到換center又好唔甘心咁如果佢肯認真練多啲個位咪唔會俾人搶囉

睇緊第四集 啱啱有隻多比閃過

好多人盲撐佢話bully已經被證實咗係假 佢最多都係衰食煙飲酒啫 人誰無過啊
有啲仲話就算唔俾佢繼續拍404 希望佢606可以再挑戰多次
咁嘅嘢都講得出班外國人冇嘢啊做idol唔係淨係睇樣㗎 人品性格都一樣重要

你303pick邊個㗎？

如果當初入去嗰個係白虎唔係minhyun
Nu'est w應該少好多好歌
唔知禾鴨仲會唔會推埋另外三個呢 佢咁鐘意wannaone時期嘅佢

：我呢

我pick miyu 佢尾二嗰集自爆佢都唔啱唱咁高音就算佢賽後解釋佢點解想做主唱，但我都已經冇咩心機想追佢

客觀既fans

睇左3季咁耐，我pick既都會出到道!
希望今次第4季都係

我都係 好好地應該入到 點知自爆

佢係咁講首歌唔好唔好，啲隊員冇一個人應佢
好彩後尾俾人屌柒完啲態度正常番

偉仔係爸爸 宇碩係媽媽

見佢揀主唱嚇到我o撚晒嘴 之後心都淡咗一半，因為知道實畀人鬧死，我自己都覺得幫唔落
同埋佢賽前喺youtube啲cover好聽好多，「異邦人」啱佢唱多過「 rumor」啊..
好彩而家畀韓國公司簽完之後啲路線正常番

今次放心pick牙潔係因為之前the unit睇得出佢性格幾沉穩，應該唔會出啲咩事掛

有冇人有多啲偉仔同宇碩一齊嘅gif？

最尾宇碩竟然唔打佢

秦仔foul咗一輪遊

未必啱小道咋嘛

呢兩個dance position會唔會有多d交流

佢皮褸入面就算係件恤衫
都係甩唔到陣古惑仔味

大陸仔學咩人唱IZONE
btw, 元奕(Enegetic C)無咗?

呢個真係喜訊

咁你11pick名單有無初c
求你唔好pick佢

點可以冇呢個

想聽佢地點唱首 We are
小鮮肉唱喪Rap

唔經唔覺又就快1001

話說其實我覺得dramarama個rapper幾好，周憲讚佢嗰個
雖然樣麻麻地上一集又有少少惡剪feel，但rap真係算係咁
畀偶像讚同指導應該開心死
不過票數尾2

單講舞台 其實唔明dramarama輸乜

俊俊啲字好靚 果然係書法部部長